肥婆屬於咩性別？

肥婆or樣衰根本就屌唔落 當佢地無辦法履行女人天生嘅責任：傳宗接代 失去左一種女性天生嘅功能：俾男人屌嘅時候 咁佢地仲係唔係女人？

異形係咩性別？

肥婆同異形兩者有共通之處

肥姐呢

對唔撚住囉

毒男又係咩性別？佢地只係一群揾唔到人同佢地交配嘅動物！

肥婆響外國可以好吃香，但毒男只可以坐井觀天！

肥婆應該係動物界 唔可以當係人類

agger

Push